[賣港營運] Shadowverse 闇影詩章 集體退款棄Game [27]

簡單黎講，cygame 將Shadowverse港澳營運權買咗俾網易，港澳玩家被逼轉去大陸Ser玩，8月14號之後國際Ser會Block港澳IP。

FAQ

Q 點申請退款？
A 唔撚知

Q Steam/日版玩家受唔受影響？
A 會Block港澳IP，公告寫明“無論是否將遊戲資料轉移至《影之詩》，於2018年8月14日(二)所實施之伺服器維護過後，用戶將無法於港澳地區登錄遊玩《Shadowverse》。”

連登SV苦主 line grp 歡迎加入

【2018年6月28日實施】中國香港澳門地區遷移數據公告

2018.06.14 APP
以下事項將不影響香港與澳門地區以外之用戶。

各位用戶您好

非常感謝您平時對《Shadowverse》的支持與鼓勵。

自Cygames開始本遊戲之服務至今，非常榮幸能受到各方用戶的廣大支持。然而，由下述時間起，於中國香港特別行政區、中國澳門特別行政區(下稱港澳地區)Google Play商店及App Store所發行之遊戲版本將不再提供下載及更新服務。

■於港澳地區進行上述操作預定日
2018年8月14日(二)
※具體時刻，將另行公告。

此外，在上述時間過後，港澳地區之《Shadowverse》營運權將進行轉移，並由網易所擁有。
同時，現今Cygames所營運之《Shadowverse》用戶，可將現有的遊戲資料轉移至網易所負責營運之應用程式《影之詩》中繼續使用。

■注意事項
※《影之詩》為《Shadowverse》的繁體中文在地化版本。
※無論是否將遊戲資料轉移至《影之詩》，於2018年8月14日(二)所實施之伺服器維護過後，用戶將無法於港澳地區登錄遊玩《Shadowverse》。
在遊戲資料轉移至《影之詩》之後，所持水晶亦會以相同數量隨遊戲資料轉移，然而可用水晶購買之遊戲內道具將可能有異，因此在本公告經刊載後，購買水晶時請特別注意。
※在遊戲資料轉移後，部分功能將無法使用。造成不便，敬請見諒。
※詳細資訊請參閱

有關營運權轉移之相關日程，請參閱下方內容：

‧網易版《影之詩》營運開始預定時間
2018年8月14日 (二) 3：00 PM (GMT+8)

‧遊戲資料轉移開放申請預定時間
2018年6月28日 (四) 《Shadowverse》 伺服器維護過後 ～ 2018年8月10日 (五) 9：00 AM (GMT+8)

■注意事項
※2018年6月28日(四)伺服器維護過後，將會公開轉移遊戲資料至《影之詩》的特設專頁。
此後，於港澳地區如欲遊玩《Shadowverse》，也須先將遊戲資料轉移至《影之詩》。
※如欲以《影之詩》繼續進行遊戲，則須同意轉移遊戲資料至《影之詩》，並同意網易所制定之服務協議。
※有關在登錄《Shadowverse》遊戲帳號時所登記之個人情報，將繼續由Cygames管理與保存。

對於港澳地區用戶長久以來對《Shadowverse》的支持與指教，營運團隊全體仝人謹此致以萬分謝意。今後也請您繼續支持《影之詩》及《Shadowverse》。

Cygames
© Cygames, Inc.

網易港澳版《影之詩》數據遷移問題回答合集
一、是否不遷移資料就不能繼續玩了？
由於2018年8月14日網易運營的港澳版《影之詩》即將上架，因此由Cygames將停止《Shadowverse》在港澳地區的服務。
如果不遷移，8月14日後下載的網易運營的港澳版《影之詩》包體將無法登入原來的帳號資訊。

二、網易運營的港澳版《影之詩》有聯動資料將會如何處理？
根據商務合同，Cygames運營的港澳地區《Shadowverse》聯動相關的遊戲內容為Cygames和相應版權方合作的內容，網易運營的港澳版《影之詩》聯動相關的遊戲內容需要網易重新與相應版權方協商。
因此在網易版港澳版《影之詩》上線時，部分未獲得版權方授權的聯動相關遊戲內容將暫時無法提供。
對此網易港澳版《影之詩》產品組全體成員向各位玩家致以最誠摯的道歉，並作以下說明：

1、已與日本版權方達成授權的聯動活動，Cygames港澳地區《Shadowverse》玩家在資料移轉後依舊保留原聯動獎勵並正常使用；

2、尚在和日本版權方商討的聯動活動，Cygames港澳地區《Shadowverse》玩家在資料移轉後，將無法使用這部分聯動資源。網易會保留遷移後網易港澳版《影之詩》玩家的聯動獎勵獲得記錄，並根據每位元玩家無法使用的聯動獎勵依次進行補償。在網易和日本版權方聯動談成後，網易港澳版《影之詩》玩家可恢復且正常使用聯動獎勵。

3、目前，《影之詩》產品組正在積極與相關聯動版權方進行商洽，將盡全力為玩家獻上所有精彩內容。

聯動詳細補償如下：

已經在Cygames運營的港澳地區《Shadowverse》獲得聯動內容，但在網易運營的港澳版《影之詩》暫時無法使用的聯動內容補償如下：

三、網易運營的港澳版《影之詩》有哪些資料可以遷移，哪些內容不能遷移？
以下資料將會從Cygames、非線下《Shadowverse》資料移轉至網易港澳服《影之詩》。
1、個人名字
2、主戰者皮膚、頭像、稱號、卡背（如果使用聯動相關的內容將會被替換為新手初始預設內容）
3、所有非聯動卡牌相關資訊
4、所有非聯動造型相關資訊
5、所有非聯動徽章相關資訊
6、所有非聯動卡背相關資訊
7、所有非聯動稱號資訊
8、所有卡組資訊（包含聯動卡將從卡組刪掉）
9、所有主線劇情進度資訊
10、所有水晶、金幣、乙太、兌換券、雙選(2PICK)模式入場券、次元石資訊
11、所有成就的記錄
12、階級對戰的階級、點數、勝場

除了上面提及的聯動內容以外，其它涉及清空的內容包括：
1、所有社交關係：好友資訊、好友邀請戰鬥資訊
2、禮物所有資訊：禮物盒中沒有領取的內容、禮物盒領取記錄
3、任務系統：每日任務進度、 累計階位元積分(當月累計BP)（ 遷移資料時候進行結算。累計階位積分獎勵清空，可重新上分拿獎勵）
4、雙選 (2PICK)對戰：選卡階段、未完成所有戰鬥階段、完成所有戰鬥沒有領取獎勵階段都會清除
5、排行榜信息：大師賽積分和獎勵、職業勝場、雙選 (2PICK)（遷移資料時候跨月結算，排行榜資料清空）
6、個人旗幟資訊
7、對戰記錄
8、GOOGLEPLAY、APP Store、Game Center綁定資訊，遷移後需要重新綁定
9、所有其它介面→設定資訊
10、道具獲得記錄

四、遷移過來後充值金額和活動水晶比例？

五、資料移轉到網易港澳版《影之詩》是否有補償？
針對任何完成遷移資料至網易港澳版《影之詩》的玩家。將補償300金幣、500乙太、5包最新環境卡包、1張雙選(2PICK)模式入場券 。獎勵在登錄港澳服後將自動發放到您的禮物盒中。

六、資料移轉至網易港澳版《影之詩》後，能否遷移回去Cygames運營的《Shadowverse》？
資料移轉至網易港澳版後，不能遷移回Cygames運營的《Shadowverse》。

屌屌屌屌屌屌屌屌你

應該冇用啦
一個支那一個日本

pish

有冇巴打 post 投訴去 shadowverse facebook?

棄

但係國際服係香港有營運

第一次打機打到比人賣豬仔
以為真三八，no man sky呢啲已經夠伏
但cy教識我咩叫伏中之伏

屌你老母cy

邊位巴打翻譯去 reddit?

cygame我屌你老母

1. 搞退款
2. 寫信or打電話去消委會海關
3. 炸fb
4. 炸個客服
5. 聯署信
6. 試下講俾各大傳媒
做咗呢d先

隻 game 真係冇人玩架噃

refund直接去apple app store/google play store 搞
好似係,隔離驚學翻黎

line grp 驚俾人翻群所以熄咗link
想入grp嘅巴打就加我line : clowngodb

可以改game名做 ：
香港サービス移管に反対
等日本仔知道香港人唔想轉去大陸服

屌你老母呀！

cygame狗也不屌

之前我都課過幾千

改良ver
以後cygame出親新game第一時間post上去

遲啲有馬娘

本身仲期待緊 而家

咁撚仆街 唔玩馬娘

即刻叫細佬唔好in Cygames 嘅見習Illustrator

巴打知唔知cygame係香港有冇分部

玩日版有無影響?

屌佢老尾 香港人狗都不如

而家先中埋月兔主戰

咁仆街都有
好彩棄咗好耐
不過馬娘呢啲單機驚應該無野掛

其實係網易仆街 大家都知依隻垃圾驚根本賺唔到錢 有傻西話買冇可能唔賣 封ip都係網易主義 唔多關cy事

冇可能唔賣
完

賣港營運你仲敢玩？
Cygames我永久blacklist

係驚今次先例一出，其他營運有樣學樣，走去賣香港玩家俾支那

點會唔關cy事,比網易代理果陣就一早傾掂數賣港澳玩家豬仔啦
網易仆街唔代表cy唔仆街

棄左game 既番黎留名食花生

仲未覆我steam版點,回左封垃圾email話收到我疑問就算
含撚啦cygame

垃圾game

好在一早棄撚左呢
玩咁耐手機game，從來冇見過任何一隻game可以咁

屌 垃圾game 玩到咁大 開game無耐玩到依家

應該無

我只係知東京cygames 有1/5 員工係外國人

真係前無古人

馬娘都罷玩

我搵local日本嘅fd 推到係人都知

第一次上水 表示如果block曬ip連steam版都玩唔到嘅話 直接試退款棄game

有幾多人向apple申請左退款?
仲等緊apple覆

留名跟進先
雖然無玩好耐

真係愈諗就愈嬲,有乜理由毫無先兆情況下賣港澳玩家比中國
重有話明國際服,都要ban ip,究竟做乜9
重要呢家國際服既進度係遠遠快過中國個垃圾服,都要玩家轉移資料過去
跟住有特別畫風既卡大部份都無哂,比埋d狗都唔屌既垃圾補償比我地就諗住過到骨?
cy係咪食撚蒙左你

不嬲支那狗買代理都要人原廠bam ip驚人唔玩

都唔知咩思想黎,我就係寧願唔玩隻game都唔會玩d支那狗既ser

steam版冇事?

但要開vpn玩囉

人地約都簽左, 講乜都冇用架啦

睇死你地咪繼續玩 支持cy呢個爛鬼運營

連D大陸人都叫晒春

掛VPN仲玩到都棄GAME

佢知唔知乜撚野叫國際服

confirm會block ip

認真，你地有無試過去appstore/playstore退款
直接同apple/google 講

2PICK投降益下人算 之後棄GAME 屌你老母CYGAME 網易

有冇機會可以推上報?

oh
因為隔離驚d人退完即刻課翻都得 但唔sure佢地點做到

有時限

以後cygames一律不了
原本仲對隻馬娘有d興趣

仲仆街過老任改pkm譯名果次

老任有 cygame 股份

老任仲要同cy合作出手機game
真係強強聯手

睇一睇原來 pad 我課左成 200packs

課長

夠買架車

唔課咁多點對得住你個名

on9 cy網易 以後呢兩間垃圾出嘅野全撚部都唔玩

咁都得

好想退款

其實一開始係唔係都有D跡象,我以前起台灣,steam shop係有Shadowverse,但我返番香港之後,轉番商店做香港區,隻game你係搜尋唔到既

等大陸版放上play store同app store就日日都檢鳩佢有害程式 檢到落鳩佢架為此

好地地一隻GAME係要做臭自己
可以準備刪GAME啦

抵死課金玩虛擬tcg

爐石玩家表示向SV手足致以深切慰問

有down過落嚟玩 不過介面太亂 最後棄

SV港澳苦主聯盟line grp

入咗依個grp先 我再邀你入正式grp

確定係鎖ip 反正無都半棄狀態
準備順手退款
垃圾虫国狗也不屌

留名待退

做左年幾CD-COM 見到今次cy咁撚樣賣港都有d嬲

利申: 冇玩過SV 只玩玩CG,GBF

係日本住緊 唔擔心鎖IP 見到自己人被大佬佬搞 有啲心噏

game入面,twitter,fb嘈應該冇咩用,最好推上報等輿論屌鳩cy仲好過

做左年幾CD-ROM 見到今次cy咁撚樣賣港都有d嬲

利申: 冇玩過SV 只玩過CG,GBF

係日本住緊 唔擔心鎖IP 見到自己人被大陸佬搞 有啲心噏

game入面,twitter,fb嘈應該冇咩用,最好推上報等輿論屌鳩cy仲好過

點推上報

cy 日本公司洗驚你香港

基本上係Twitter 同email 反映都冇人理已經收得皮

香港真係wfc 日本人班玩家勁齊心
之前碧藍單野比日本仔屌到又退款又賠石又要標明返機率

CY 根本就唔志在港澳班玩家
況且日本班玩家都唔識分香港人大陸人架啦

日本掌握住世界五成以上嘅課金額，同埋佢哋好齊心，一人炎上全部人都一齊參與。真正嘅金主

根本唔care 香港玩家 班死台仔係facebook仲叫人唔好洗版 希望台灣早日被共產黨攻佔

sad but true

係日本做過兩年野

每次被人問出身我都答香港,但上司介紹其他人時就講我出身係中国人

齊心呢下先癲，香港永遠都做唔到
今次比cy賣豬仔都仲有唔少傻鳩護航話唔關cy事，係網易仆街你就知

屌你老味 其實好地地根本可以分開港澳台三個ser 但就係要港澳ser 翻大陸ser玩 cygame 真心垃圾中既垃圾 正仆街！

點會唔關cy事 cy根本可以拒絕港澳ser 調翻大陸ser玩 但冇做到 仲要俾網易依個垃圾公司搞 真係不了

香港齊心都冇用啦
呢隻game本身係香港就少人玩
wfc

其實係日本,動畫業界已經開始將台港澳三個地方既版權賣哂俾大陸公司

巴哈動畫瘋,viutv

我覺得其實唔少

慘 btw viutv 唔係大陸啦

台灣同香港既電視台/網上放映平台都爭唔過大陸佬,最後受苦只係台港澳既用戶

我覺得cy呢個仆街公司係遊戲界咁樣開先例

遲啲連SEGA,老任,bandai,SE 齊齊賣香港人,台灣人豬仔都唔出奇，到時候希望班台仔唔好嗌維權。

好慘 點解香港會落到如此地步

網易根本唔志在而家個班 反正你地都唔會去玩
反而拎左港澳權後可以宣傳吸納新玩家

就算多人玩又點 未又係變左自己人互屌
我夠膽講上次碧藍幾十萬hkd都抽唔中隻限定單野發生係香港既話
d留言肯定變晒做呢d

-話明抽呀包生仔咩
-抵啦,死土豪
-課多幾十萬啦
-知唔知咩叫機率呀

Cygames下一隻賣香港人既game CGSS

騰訊代理，國服CGSS 騰訊仲有錢過網易 賣香港指日可期 國服 國服

好正常姐
我地夠唔識分九洲人北海道人啦

台灣就應該唔會有事
啲日本仔更冇 sense 都識分大陸台灣唔可以撈埋一碟

全拆卡棄game

btw如果CYgames回心轉意就返唔到轉頭

開頭好爽愈睇愈心痛...

約都簽左啦實 咩回心轉意姐

幫推

49萬紅水！！！

會唔會轉玩爐石？

master係咪點輸都唔會落aa？
想瘋狂送分比對面

咪又係網易，不過暴雪冇賣玩家豬仔
仲有人撐cygame

係咪時候要課金支持 Gungho?

9ho sor9ry
我之前仲笑鳩你畫風柒
但起馬你冇賣港

笑死，見到巴哈有人講玩家都要退環境

Gungho 算唔錯
PAD 啲舊神進化再進化都叫落得下場

香港=中國

咁大間都出賣玩家

都係咁糞

有無啲差唔多玩法既game
利申：因為出gbf先玩呢隻game

到gbf未

2周年見到就出新卡包諗住回鍋
一入post 就睇到咁 而家真係不了

垃圾運營，呢個po睇黎唔會開到(28)

講真香港行繁體應該跟台灣先係

舊玩家最近想玩番下 發現皮已收 垃圾cygames

2週年特別活動，賣你去大陸ser

28繼續屌CYgames

有冇巴打轉日文，post 去日本 twitter

唔知啱唔啱

玩家都會退環境

CYGAME 真係驚

以後最伏game廠大家唔好再講咩ea koei ubi
一撚定係cygame

不用爭 都是伏

新卡情報
木村唯人的肅清

職業：主教
費用：8
稀有度：黃金
種別：法術
類型：-

使所有港澳玩家消失。

張圖有冇貼係佢twitter？

cygame好波

咁嘅情況都仲講得出VPN，真係天才

今天我…雪雪雪

第時係香港上唔到youtube/google
港豬：用vpn咪得囉

回家了 返去玩爐石

卡game 係咪得爐石玩

真係狗黎

有人仲係纏住"咁對你地咪唔玩囉"既心態,跟本未知事情嚴重性

pish 屌你老母

一日未燒到自己，一日都未知驚

先唔講到youtube/google咁遠
今次開左先例既話 唔只CY
以後其他日廠game都有機會做同樣既野
到時全部game都玩國伏

屌見到gbf卡包好想課
仆街kmr
老母比狗屌

有冇人解釋下咩叫國服

國家服定國際服 希望你地唔係講緊陸服

支那服=國服（支那人叫法）

唔計fb,連登都大把啦

班港豬民智未開
個DNA成日覺得上有政策下有對策

利申神早棄咗
見連登時事台未有post都即刻出返個post
拉其他香港人幫手

仲有人係度講唔關cygame事
係隻game垃圾cy逼住賣
笑撚死班護航狗

係咪比錯四星？

大介寶寶竟然仲未退坑

無玩但推

唔明點解佢地覺得掛vpn 可以玩到就冇問題

尼隻好彩課唔多，不過浪費哂啲時間

唔係話冇問題嘅 始終玩左咁耐真係唔想棄 vpn係唯一選擇 死都唔撚轉過大陸ser咁解

大介都棄？果時記得你上gm打左好耐

係

講真，棄又唔太捨得
唔棄又唔 gur

講真冇得唔棄啦,國服賠D野咁廢

仲有好似冇咩卡GAME好玩了

每次自己打開VPN
都會嗰種俾人出賣嘅感覺
玩一次嬲一次，何苦呢
可能有啲小寶寶唔在乎

賠一萬石都唔撚玩
垃圾公司

本身連CDROM都唔係，有時有D搞笑野先上高/連登睇POST
估唔到為左D咁既事開AC==

D人講乜野VPN，真係狗先用，人地踩你踩到上心口都靜係識玩。
要你用VPN先玩到根本係一個侮辱呢，根本就當香港人次一等。

我想講就算CYGAMES違約，賠錢比網易去令到自己國際服唔使封香港IP；我都唔會再課金，
最多只會玩到以前課落既資源用哂，唔課玩唔到落去就棄GAME。(雖然都無乜可能)

我漏左講，考慮用VPN玩國際服既人係毫無自尊同羞恥之心；真係考慮轉支那服既狗都不如。

我都係咁話 話晒玩左5千幾場

贏都過六千場，四成勝率，應該打超過萬五場

上年123 Alice 嗰期開始棄坑，雖然成日屌佢唔平衡，但每次出新卡都會開 game 抽番幾包，估唔到而家攪成咁

轉咗 game 名同俾一星評分就 Delete game lu，無論件事最後點都唔會再玩

Cygames 你食屎啦

應該係贏5千幾 講錯

抹香鯨巴打係咪幫手譯公開信個位巴打？
係嘅話有事想你幫幫手

如果係日版ac但國際同日版ser都玩過
過左死期後係香港玩日版要開vpn先玩到？

從來都冇日唔日版呢樣野
你玩緊既係國際服
總之你要係港澳玩就要用vpn除非你同意轉去大陸
兩者都係比人當狗咁撚

係我呀
你講緊新加個兩個point?
如果係既，個翻譯我已經PM 左post 樓主+ update左係個舊reply到

有冇tg？

咁衰過pad
等我仲儲幣抽新卡 棄驚算

好少用telegram，顯示個名好似係jerry

而家送一張虹 有乜撚用?

咁你五成勝率都打左成萬場

應該同你差唔多4成姐

記得 PAD 都好似有一排吹風 block 哂非日本 IP

打過萬場，真係有感情架
課金我應該課爐石得比較多
但玩既時間一定係 SV

冇玩爐石 雖然一直爬唔上GM 但都真係玩左好多時間 比PAD多好撚多

時間真係貴過哂課落去既錢

cy我Dllm

垃圾，遲下隻隻game都係咁仲得了

本嚟諗住課追月兔主戰 依家唔使啦 thx

聯署
未填嘅巴打快填 唔好重複、亂填id（cy會check到）

用vpn咁煩 用開電話玩架嘛

同埋大陸服本身就少人 你課金 一來好快執射哂落海 二來蝗蟲玩家賤過狗 課嚟貼錢買難受

送一百包畀都唔玩網易啦下話

睇見都唔開胃

想問吓 我係最初係用手機
之後連落steam玩 咁有無事

block 港澳IP
你話呢

都話bam尻你ip 唔理你咩形式 總之你喺香港就玩唔到 除非你用vpn

但係唔係本身steam就見唔到shadowverse咩
即係遲下我開都開唔到
但係用vpn就可以入返個ac?

關開唔開到咩事,佢直頭唔比你登入

ok 唔該先
我係啱先聽到呢個消息
本身棄左game最近想玩返
但係睇黎唔洗玩

佢隻原創造型好7

唔撚玩啦

愈出愈ON9

毒瘤永遠都係毒瘤

諗起斷線90秒 特登到最尾一秒出牌 對住呢啲玩家點會想玩

facebook fanpage都幫手宣傳...麻煩大家幫幫手...

如果手機用vpn玩得唔得

有得用vpn都唔玩啦

玩到成個乞兒咁不如咪玩

推

Game都Del撚埋啦,仲陪你做狗咩VPN

完全無玩任何日系GAME 包括呢隻
只係因為唔識睇
睇到個TOPIC咁震撼 又多個原因唔駛玩

幫你地推一推

係咪Bug黎,護國真龍 下次傷害-2
調停佐伊扣至1血.
開左真龍效果,下回合出佐伊完全唔扣血

玩咗幾場爐石已經想玩返

一年既今日因為深淵棄左一次GAME 睇黎又要棄多次

屌。我都係

爐石啲冷飯卡 狗都唔屌

搵我細佬畫多幾張先

係咪唔可以轉去日服？以後要vpn？

平衡差,玩遊戲王好過

單野搞成點
cy 有冇咩回應

錢已袋理撚得你

點會為左果少少人 改變

完全當睇唔到 冇理過件事？

無錯

點可能理
而且佢哋眼中根本香港包入中國完全無問題
佢都唔知你班友有乜好反

冇咩日唔日服
根本係得國際服同中國服
唔需要轉咩服

日本仔睇中國同香港就好似香港人睇日本同沖繩咁 你會唔會覺得沖繩唔係日本?人地都唔撚知你地係度做乜鳩
再講依隻咁既垃圾game根本冇乜人課 頂到依家我都已經覺得好撚奇怪 有人買唔通唔賣咩 都on9

比人賣豬仔仲要幫人唸埋藉口
真係唔知邊個on9

我都棄左好耐 亦冇諗過會改變到d 咩
只係想知cy 有冇少少回應
以後見到cy game 真係不了

唔好咁自我中心 了解下人地點諗啦 淨係對住香港打飛機

關自我中心撚事咩柒頭
隻game搵唔搵到錢個責任係間公司度定玩家度呀
自己平衡做得差派福利派得多又係玩家責任?
仲要大陸版根本唔係同一樣野 d合作野收晒皮內容又全部和諧晒
仲係度盲撐話唔屌得真係on99

同埋個po9成9都del晒game無乜人再討論同屌
又走入黎叫人唔好再屌 痴撚線

一路都冇話唔屌得 係你地屌錯對象姐 日本仔根本唔會知你地係度做乜

係啦係啦,總之單野就只係網易仆街
cy其實咩都唔撚知 張約都係網易逼佢簽
你自己安慰到你繼績玩cygame咪得囉

要屌就應該屌網易 走去屌cy我成班fd都r撚哂頭 真係當香港好撚勁咁

你鍾意點諗就點諗 我都廢撚事再講

m記轉用福喜d黑心肉唔關m記事架
係福喜仆街咋 唔準你地屌m記

自己中意做死港豬玩cygame睇馬娘咪自己做飽佢囉
又要唸藉口幫cygame護航等自己玩得安心d
又要做雞又要拎貞節牌坊

都唔明香港有咩咁巴閉會令到cy有錢唔賺

講真隻game係有毒瘤，但overall係幾好玩亦幾有心
唔想就咁棄

咪撚玩啦 一隻手邊拍得響
唔通網易揸住枝槍迫cy封ip咩

cy肯撚定有份架啦
無錢賺既佢會特登搵黎搞咩

唔封咪唔買 咁你封唔封 日本仔理鳩得你 錢已袋

講到尾咪又係錢 真係咁難明咩

咁咪佢有份賣囉 咩唔好屌姐 on79
係咪cy爸爸送野送到個腦傻撚左呀

有錢賺咪賣囉 好合邏輯wo 大家都係唔撚鍾意佢賣比大陸公司先屌姐

你呢句野 乜野放落去都合理架喎
梁振英賣港 有錢咪賣囉 on99

你依D係政治層面 人地日本仔鬼知你咁多咩 佢地睇香港澳門咪又係中國 人地都唔知你做乜鳩 不過見咁ON9又有錢收何樂而不為

邊個唔撚知為錢

為錢就冇問題唔屌得
笑撚死

堆高官鬼知你班窮閪死咩
班友夠離地到地鐵都唔撚識搭啦
不過賣港有錢收又何樂而不為

都話你依d政治根本唔同
我地睇:cy賣香港比大陸可恥
日本仔:香港咪又係中國 都唔知你地做乜鳩

咁我地係香港人屌佢係咪好撚正常呀 唔知大撚晒?
你死出黎話cy無問題叫人唔好屌佢做乜撚姐?

唔講大陸講返佢內容修改+縮水都值得屌啦
講撚到cy無問題咁on99

個問題就係cy根本唔知你地屌乜

屌cy就應份既
理撚得佢知唔知香港係中國一部份
不過人哋封IP仲應份
中國有ser走去連國際ser玩都唔封IP真係傻撚咗咩
都唔知嘈乜鳩

咩同唔同 你以為佢知就唔撚賣？

係咪唔知大撚晒呀?

人地唔知你屌乜咁去屌網易要求cy封ip會唔會係更加合理

on9,我玩緊個ser係國際服係cygame管理
ip都係cy封 你叫我走去屌網易
用下個死人腦啦弱智若宮

咪撚on9啦 大撚把game台港澳同中國服係分開
你估下cy咁撚大間公司會唔會乜撚都唔知就咁分？
唔好再撐啦 你鍾意玩gbf 咪繼續玩 冇人會入post屌你
你咪慢慢拜你個cy爸爸囉

而家咁多人反映比cy 佢咪又係冇反應
唔通為你班蟻民有錢都唔要咩

條弱智仔真係柒撚到仆街講野1999 係咁幫隻垃圾公司護航
你要玩gbf玩埋隻馬娘我理撚得你呀
要食屎唔比你食咩
係要走入黎講到cy好無辜咁

估唔到個post推番上黎就係嘈呢啲野

打個比喻

CY 起左層私樓，一開始講全世界都可以入去住，

你同我都入去住，有巴打仲好鐘意真金白銀買左個單位（課金）
點知有一日，CY 無啦啦係大堂貼左張"香港人與狗，不得內進", 仲好貼心咁叫我地搬去大灣區

你話邊個岩邊個錯喇

回應未呀傻閪若宮?

點解要係咁傻西前傻西後 只係講個觀點 我都覺得cy係應該退番課金d錢 但係我真係唔明點解唔走去屌網易 好明顯係網易主動去接觸cy買版權要求cy封ip

睇多次#281啦傻閪

本身已經有中國服 封左大陸ip啦

起大灣區嗰班友

關我地撚事？

你鍾意做中國人 你咪埋去做 中國同我地有咩撚關係

Day 1 一開始貼"香港人與狗，不得內進"，冇問題

引你入局，水你課金，再無啦啦係大堂貼左張"香港人與狗，不得內進"，就好有問題囉

的確係 課金係應該回水

咁佢而家唔撚回水屌得cygame未呀?

回水係屌cy 但係你地頭先係講緊封ip丫嘛 封ip係應該屌網易wo

仲未知自己柒乜,無得救

on9,我玩緊個ser係國際服係cygame管理
ip都係cy封 你叫我走去屌網易
用下個死人腦啦弱智若宮

睇多次啦傻閪若宮
我地香港人不嬲都係玩緊cygame管理既Shadowverse國際服
唔係網易版影之詩呀 叫我地走去屌網易

由佢慢慢j佢個cy爸爸啦 弱智冇得救的
Cy唔想封冇人迫到佢的 明明就係有預謀傾好哂
都仲可以當佢無辜

笑撚到我,竟然有人弱智到咁
m記d包有問題唔可以屌m記 要自己走上大陸屌福喜

用番個大灣區 大陸比錢要經濟唔掂既日本趕d香港人去大灣區 點解唔係大陸仆街d

成撚日講到cygame唔掂,但日鳩日派福利搞比賽獎金仲要唔少
當你真係唔掂,關玩家撚事咩你自己管理問題
仲有我理撚得你封ip邊個提出姐,總之我玩緊隻game間公司要封我ip我緊係屌返間公司啦
明未呀傻鳩

咁講即係等於
"性無能冇仔生俾錢買仔" 定 "親生老母為錢賣仔" 仆街啲

補充番網易係性無能俾錢買仔，但點都要有個更仆街既老母肯為錢賣仔先成事架

入返你啲gbf 馬娘po圍爐啦
呢度全部盲反cygame架
cygame好撚正氣好為玩家設想唔屌得架
所有野都係網易用槍指住佢個頭逼佢做

問題個係日本人根本覺得香港=中國 台灣佢唔會咁賣 但係香港就會 我明你地屌乜 問題係人地唔係咁諗

嘈左幾頁又講返日本人唔知所以大撚晒

大家都係唔同角度睇件事 冇話咩盲唔盲反wo

你尼個論點我同意，日本人跟本唔識分大陸人香港人
但係 CY 做出一個咁既行政安排真心仆街
佢可以唔出聲 Block 哂我地 IP, 不過唔可以整乜鳩轉 Account 去大灣區 Server

角你老母咩,上面有晒point講點解要屌cygame
你一個都駁唔撚到係度不斷重復

cygame唔知所以無問題
cygame唔知所以無問題
cygame唔知所以無問題

我諗佢就係覺得咁封鳩你地ip唔好所以就幫你地有個選擇轉去大陸 or開vpn繼續玩國際版

仲有最無恥就係 Day 1 講乜撚野國際服

其實睇你講嘢都幾撚戇鳩
中學畢業未

你講野有冇撚腦架

要講都講哂 你地鍾意就繼續屌

尼你老母

冇人迫你送資料比網易

得啦收皮死撚返去gbf po啦
cygame比選擇我地都講得出

我就揀del game唔玩

唉

你都幾好笑。
我去做 global region marketing / PR 係唔係可以同上司講：「我乜都唔知架，我亦都唔會做research。我expect當地人話比我知佢地個culture。」。
屌，software engineering 就話可以靠feedback loop啫，乜PR同marketing都可以咁玩?
你可以話因為港澳係細region 所以佢唔打算花資源去研究，但唔可以話唔知係大哂。
唔去研究既代價咪就係失去個個地區既支持囉，完全係佢間公司自己決定。
你考完試會唔會講「我個study plan本身就無預時間溫依part，點解依part D野答錯就扣我分?」。

想知依家會唔會有港仔唔知咩事仲繼續課金

人地大陸人多錢多有咩計 CY都大把大陸人係入面做 就算問咩意見咪又係問班柒碌 加埋佢地自己個觀念真係錢已袋理撚得你

都唔知乜撚野邏輯，係唔係一個變態佬中意自己老母同個妹、覺得係好正常、完全無亂倫既概念，之後真係搞埋；你到時你又會出呢話「條友都唔明你地反對乜，咁你鬧呢做乜。」。

其他人決定得既，一係佢覺得無問題、一係佢覺得對自己利大於弊；咁唔通無論其他人做咩，你都唔去鬧?

講返今次，如果你話cygames根本唔明我地不滿D乜，咁我地再鬧就無意義；係唔係我地唔明點解你會有D咁既邏輯，咁你再講都係一樣無意義?
講出呢改變唔到對方就唔好講，咁你又花時間replay我地?
咁既邏輯，好意思拎出呢講?

其實係 我都唔係好想再覆

鬧燒南生圍個D黑社會，政府同黑警都理撚得你喇；咁樣，唔通下次我走去幫佢地燒埋一份先叫正常?

但係依家佢賣版權件事唔係犯法丫嘛 你有game可以賣你都可以封香港ip 的確香港係好慘 但係完全係因為大陸d仆街銀彈

我最唔明都係點解冇人走去屌網易要人封ip玩到咁撚絕 淨係走去屌cy

乜野唔犯法、有game可以賣
咁你仲唔快D去幫中出即飛平反
中出即飛又無犯法、條仔又有碌鳩可以去屌其他人
你出post話「其實中出即飛完全係因為另一條女比較新鮮感，你唔怪得佢」喇
出名大計

仲講緊

你依個例子完全唔岩wo

我都唔想再煩 當我on9好未 唔好再quote我 好鬼煩

唔洗當係啦,全個po既人都知你on9

得喇得喇

一早叫你死返入gbf架啦,自己耐唔耐身痕想比人屌又話人煩鳩你
弱智仔

你最撚醒 得未

點夠你阿,咁多人出黎屌9你條弱智仔都仲當正自己岩晒
獨人皆醉你獨醒

我冇話自己岩哂wo 講下普遍日本人個諗法係點姐 我都認同左應該屌cy唔回水啦 又唔得?

日本人點唸關我地撚事咩

得啦 繼續玩你個gbf 慢慢拜你個cy爸爸啦
為錢同佢封ip根本就冇衝突 唔屌佢封ip屌邊個

我咪話封ip一定係連帶佢比錢 點解唔係屌網易要人封ip咁絕係屌cy

呢個叫國際服 日本人咩諗法關咩事
又唔見爐石係咁？
大把game都係台港澳同中國分開
Cy咁撚大間公司會唔知？ 唔洗幫佢扮無辜

因為個個都係屌緊佢出賣玩家封ip
賣比邊個賣幾錢關我地撚事

講緊都唔撚明,蠢撚過隻豬

2個都要屌 係你先幫cy講好說話架姐

我係見冇人屌網易一面倒屌cy先唔明做乜

因為冇人對個大6狗公司有期待
係估唔到會比cy賣豬仔姐

所以應該行兩面 1屌網易 2向cy解釋 不過大陸有錢真係講乜都冇用 約又簽哂 有乜計

如果若宮詩暢佢老母收左100蚊賣佢落黑龍江做一世黑工
佢應該唔會怨自己老母,覺得自己老母有錢唔收正on9

又笑

玩一隻GAME,可以玩到幫人地公司講好說話,奴性真重

CY要唔肯既話,又邊可以咁做呀

一上水就見到大戰

傳說中既大愛撚

cygame ftw

黑都講成白

網易 ftw

利申無玩shadowverse

最初以為睇錯
振英遊戲咁有錢做sponsor
駛乜賣港

之前佢有活動係同祖記，送祖記野

原來冇得變，del game了，好彩只係課左幾十蚊
Cy game red shell spyware已經夠核突，估唔到仲來彈咁既野

想知app store過左90日係唔係無可能退款？
之前課左千幾蚊想返黎玩 點知俾人賣豬仔

你地好撚煩霸住app

收到風港澳玩家已收皮

正常啦

False hope?

無人轉

𠵱家先嚟三包三傳説
有卵用咩

執左未?

未

仲未Ban喎

■於Steam版中追加簡體中文語系可於Steam版的「切換語言」設定內選擇簡體中文語系。

封中國（包港澳）出簡體做乜撚野？

馬拉?
仲有未轉移唔知係咪關上面重整關係

ban 未

仲未封

唔封既

仲未ban

上頁咪有個公告話postponed

game都del埋，ban唔ban都唔關我事了

係咪關支那廣管局事
停晒審批所有遊戲

都2個星期, 但仲未有新消息

我都係
就算網易執左，CYGAME唔封香港IP，我重裝玩返都唔會長玩
玩到以前課落既資源用哂就898

原本話幾時ban(del咗年幾

本來話14號

ios係咪更新唔到？

更新到，無問題呀

唔直播
ceo+成班股東+成個團隊一齊下跪都唔駛諗有人返黎

睇得自己咁重. cy: dont give a shit

ban未

垃圾驚仲玩黎做咩
執柒左佢啦

有冇人玩cy出既公主連結 因為亞里莎又入左台版坑 好犯賤

cy games